國泰有冇諗住請阮民安做代言

沒有國泰，哪有民安

搵成龍做代言